無敵破壞王2有angela廣東話配音呀！！！

仲有大J屎來姆譚杏藍

gem同生秋呢

唔知 好想聽返佢2個配 我都係ig見到屎來母班野有份配

屌佢老味舊屎配, 可以慳返唔睇

屎來母+屎嫂

如果只得配音版我睇天線得得B好過

吓 真？

屎嫂把聲

大陸村姑音, 大家可以選擇睇英語版

聽英語版

見到#do姐領軍
會唔會do姐配跳格妹

無gem黃秋生聽廣東話版把撚咩

超人特工隊又轉人，呢套又轉人，想點

生秋同gem 好難請咩
我覺得請既 佢地實肯

又一個理由轉睇英文版

會唔會杜小喬做跳格妹？見佢有份

佢話配配角角色 跳格妹算係主角掛

求下迪士尼toy story唔好轉
用番張衛健 劉青雲

轉做吳業坤 李思捷

燒片！

都係睇英文版算，有膠加多配音

屎來姆唔係配破壞王掛
雖然個樣有d似

支持

男女主好似用番普通配音員？